唔好去有cctv 五金鋪買野

發夢岩岩落街去買電
見到有兩三隻狗要店員播cctv 俾佢地睇
睇下最近咩人買左咩

推

Push

話睇就睇咩 紙都冇張邊個俾佢睇

人地如果係藍絲老闆即刻俾哂d 片出去啦

鋪頭好難無cctv囉

咁要帶埋口罩去買

人哋又唔係問你囉，問老闆攞之嘛，大把有錢人係藍絲

真